[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2072)

？

po？

-3c

slow

。

狗會開3場 3場下盤好撚野

前鋒要撚賭仔？

補飛對沖
點都贏錢

江原空難啦

悉尼入未

屌 說好的3C呢

盤田11c goal

心跳刷角呀

前峰真係仆街隊黎

9場開7場大波 點解要買盤

3賤

兩隊水手上呀

吊 老鼠快入

名古屋絕殺一年球迷

水手反cup我食屎

齊齊9c 可以？

中岸水手食咗藥 咁勁

不如話狗會開3場盤3場下盤
仲乜要買上盤

前鋒入多球

要左呀

日本波大到咁，好正氣

垃圾心跳唔刷角 屌

場場都大 執得幾場

聽講水手要反底

三賤12m

真?

9c gel

鯨 絕唔絕啊你

無左

咪撚手足啦 屌你

其實推邊個PO

仆街差一角

水手正一仆街隊黎

你穿埋墨本盤?

横賓水手降班啦

-1c

照買

橫濱水手含啦

水手1:0

水手goal

玩撚完

上年尾輪又係馬會馬場波7場大波。今年一鳩樣

可以買悉尼反cup

鯨魚幾c?

水手勁 好彩等即場睇睇

咁都俾人反CUP 拎左上盤黎過關

9

半蛋收皮

屌咁樣差一角

想買西花冇買 走去買舊城

on9老鼠

好彩你地講既係中岸水手

水手n年無贏過西花都敢買

前鋒！！！

推邊個po

前鋒感動世人

2000本

1. 老鼠 10.5 s 1.81 $200

買左悉尼老鼠如何是好

輸到得番50蚊.買左水手fg

湘南 鳥妻 魚魚 排行不變

wow 前峰

屌你兩場上盤輸半

反其道而行

8場全大

等 悉尼cup的

起機

日假尾輪全大波 好撚野呀屌你老母

前鋒 串埋韓k shit

咁都唔比埋個一角屌咩

死中位 好彩執番注8.5

三賤唔係8c咩

上年幫你贏冠 今年最後一秒踢你落play off 笑死

串撚晒真係發過豬頭

馬會冇開果場0:0 馬會派$都唔識執

我

盤田跌左落去

最後隻角無開，夠鐘完場

Fc悉個場一定3球以上
有2.5就有幾多買幾多

垃圾球證

即場
水手10.5 小

係wor 變左降班 抵

悉尼-1呀

一年一日做下慈善就比人話蠢 平時贏你364日啊 洗咩日日執

想問吓仲有連登仔買東京係咩玩法？
懶型懶獨特？

老鼠追和反cup

吊打悉尼?

有錢派未 好慘

買細角果喲

10.5S 針

水手好fit?

8場大

水手 角大
快上車

勁到痴線

老鼠勝有冇同路
3倍了

Gel

都未追和

水手WIN好似仲穩

高水真心抵買

唔算太意外, 上星期果場榜首珀斯主場都差d贏唔到水手

gun

4連c 10.5s 玩完

有
3倍高水唔係唔買呀？

虛火姐

唔洗急
場波有90分鐘

Bill gor反底

個-1

反左好耐

半場角大？

廣島果場係咪7角完

悉尼陣容老化了

半場未追和 下半好難cup3球

水手中出456

why 2個post

半場20c

度下一間墨本 炒尻西悉

10.5S點補

14.5B有冇得諗

半8全8唔洗補

入未呀

香港富力 ！

我水手會中出你老鼠456

低水

刷角老鼠返黎了

中岸水手15.5B上呀

悉尼輸半得唔得

10.5S買左唔洗10分鐘就爆咁制

唔關事既

舊城陸仲未派

想入15.5b

水手快喲345

6.5倍半主

老鼠cup未

9c咩玩法

半9全10

9.5s頂住（無買）

半大未屌

香港富力 ！！！！
GOALLLLLL ！！！

澳假最興

水手入多粒未

12m, 雪梨

12m

老鼠12m

入呀

前兩分鐘先升 完美撚狗

唔洗補la

爆9緊

會唔會miss

Kai蛇又中

想射死人咩..

場場都追悉尼s咩

水手cup佢呀

補補個腦

一個二個冇信念
我呸！！

信念呢！

同你地講左呢場2.5大真係100%
等我估下下隊邊個入

口嚇死

水手

派？

街蛇今日旺到

山雞對阿德 阿德都係半場追和 下半入兩球反cup
相信悉尼會跟返呢個劇本

我弱智左買 1/1.5 1.95

屌你有2個post

封乜？

會2 1

緊係跟秋蛇呢個post

ok

1. 三箭 第3球✅
2.比馬9.5角大❌
3.比馬8.5角大✅
4.名古屋第3球✅
Fc悉第2球✅
邊個話我fg ng唔準 不服來辯

再黎再黎

叔食係笑買悉尼 希望悉尼cup 叫叔食驗腦

水手得唔得 高水

11完場ok?

cup未

咁撚低水。。

不了

who黎？

唔準，連中多10 場先？

係就30c la

唔係錢呀

又岩 鍚哂你

秋蛇下場1650 早啲出水 今場買左你對家

冇人買墨城? 墨城冇2倍了

可能你贏呢

收皮啦秋蛇

1:3完場反唔反對

反對

中2場就鬆毛鬆翼

第3球 fc悉尼

窮西了

咁1:4

街蛇vs秋蛇

主入多球先..再比fc 456

孤你老母呀柒頭

10.5s 開到既機會率有沒有多過5%

抵la

=0%

入兩球好了 讓-1

1:2完場
齊齊贏錢

要咗深盤 不了

1:3啦

一陣墨勝？

1:10，ok？

要買好買 一間又跌架啦

封你先喇柒頭
個個po都俾人狙擊
話派又唔派成隻過街老鼠咁
真人應該個身酸酸縮縮又臭
尋晚推鹿特丹又推哂落海
笑撚到我仆街

鏝-2.5/3？

係都唔買賽前la，有live

mc場場都-2.5/-3

盤

多謝

墨本又上返2.03

有live買盤都弱智，除非過關
頭先悉尼win 3.04 好過買盤

下場都半大？

原來墨勝半⼀

講經咩

勝利定流浪好

無入球 對對佢先

韓k聯下季可唔可以派快d

角未？

未開？

難d，起碼都3,4個鐘，而家墨超有live都過幾個鐘先派

收皮啦秋狗，串鳩禾kai巴

Sor law

老鼠入未

含撚死喇你
未見過好似你咁柒 都仲咁理直氣壯
過街老鼠係度扮撚哂野

完場有17c，派兩個100

老鼠比力

水手又㩒屌，上盤jump定

Me

留名

Lm

me

頂多15c

悉尼入兩球ok?

老鼠完全唔對路shit

水手主勝啦

lm

話派唔派呢種行為真係柒撚過輸錢
無錢派就唔好學人講喇
好撚肉酸

日職贏完
又輸
白玩

勝利三連勝都咁高水

等2.5大足水

和波不如唔好踢

又停哂角

c fu 世紀重心又中

12.5S點搞

老鼠1.92ng

老鼠第三球？

停屍姦

加力

帽事既

等陣墨爾本？

一定

半9全9準備又撚賭仔

水手食左禁藥

問左西教頭一陣會換走利亞拿

入局未呀 ，半2全2咁老土？

半2全2
半9全9

客ng@2.00 高水已入

水手會2 1

讓-1開唔開到

半9全？

西悉尼反底日

客隊讓球開-1買主真係派錢
今晚好多場都係咁

停c plz

喂
高水悉尼NG wo
唔係唔買呀？

屌你兩個街蛇睇黎死人

撚

水手2:1

開左9.5先講

如果水手都反底即買

話左我係第二個post出左水，先知有2個post

橫濱水手輸咗啦

1-2

Goallllllll

悉俾多粒

yes

3.5 -1

俾多粒

2.5b

開個讓客-1

靚到

CASHED !!!!!!!!!!!!

1:3 plz
唔好刷c

繼續ok?

街蛇領軍冇擔心過
Cashed

1:3pls

追和ok ?

講左一定大波 但冇買

街蛇

街蛇今晚跟實你

悉尼2:1，爽

水手追和

集氣1:2完場比秋蛇贏

2.5 cashed
冰角

支持

點解有個街蛇我blcok左

唔係我

請善用起底功能

蓋黎

點解佢要玩你個名

街仔 我愛你

有種1:3

有種2 2

好

跟$50 1:2 波蛋

11.5大

有無多球？

冇入球2.1

主會有

停角30分鐘

老鼠上

名古屋個球證食左隻角

俾多球黎啦 -1

上

屌 我無追14.5s就唔刷 今朝10.5就刷到爆晒缸

wtf 有條跛佬沖咗落場

臨尾先買
應該有多一兩隻

同志

等11.5足水再買

9.5 gel

你好

入唔切已經10c

老鼠快入

今日好似大家都有錢贏

老鼠！

12.5大 買唔買好 街蛇

我輸...

16:50要咩

墨城

半9全10 假球當道

今朝係咪你

悉入多球未

街蛇block左小妹

半9全11 ok?

唔好開口中

最後應該456

閪鯨首爾?

14.5 15.5 16.5s輕鬆

究竟10.5s會點呢

悉入未呀

16.5s好低水

快撚d入多粒呀

11.5b 想入

比多兩角

無角

睇bet365真係好撚刺激
睇住場波時間一秒一秒咁去
每次封盤

好過冇 免費加大

中就得

呢2日買上盤死7成

15.5s

14.5s 點輸

Kai 蛇又中

有c未

半一是常識

3c 啪啪啪

你老母
話派唔撚派
乞衣學人講派錢
但其實仙都唔仙
柒撚到真係
好心你喇

又gel

無入球收息

話派我個條友上水未

淨係識單單打打
又唔覆我留言
又話串到人一棟都無
其實廢撚過篤屎

-2c

假到下半場得一角

集氣刷兩角

比多c

2c pls

未見過，我忙左成個week，今日先得閒d

俾多球啦 悉尼

無入球cashed

笑4

歐霸角輸左我4日贏嘅所有

下半場啲人個個避波

完場未

西流有無同路

11.5大 玩撚完

同路

角大已死

幾多分鐘

連c啊

Ft 1:2 10c

悉尼入多粒啦

買左冇入球嚇完我未

真半9全10

補時多1C

悉尼唔俾多球

好多s，爽到

留意下前幾日半一 上盤仲可以屌穿晒
呢2-3日 半一上盤仆晒街 全部入1球就收擋 次次都輸半

比力呀水手 刷角

+6mins

+6

屌你+6

起碼3個角

悉入啦

水手半格真心輕鬆

6分鐘兩c無難度

快手2:2

仆街6min

難過登天

3連啦

補到入

9號屌你老母啦 炒飛機

如果唔係球12m就食全格

水手?

真 垃圾 補咗3.5b針

仍然冇c

老鼠

cccccc

Jack mcging

連c

比多兩c好無

-1冇了

澳假大波已死

老鼠下半攻都傳返出去 唔俾C

我命令你絕殺呀你老鼠

唔好啦

ccccc

1c

開個22比你！

-2c 1min

2 2未呀

快完場

完

好癲， 半9 全10, 補6 都冇角

半9全10成功

完喇 我都完喇

最尾個6分鐘乜柒都冇做過

又贏
今日真係fat fat

澳假最撚興

半9全10呀屌你個HI

好彩1球盤買左上盤

又嚟世界級中位數

10.5s 都可以奇蹟生還 爽！

假撚到

買乜都輸

10.5B都針 屌老鼠on99

頂到心臟病

呢場又撚左幾多手足買角大

10.5S 咁都唔死

係全10

好彩見唔對路冇追11.5b

秋蛇下場？

最尾40分鐘乜柒都冇做過

10.5 b 半場
完場

買左水手1/1.5

半9全10 話無假波邊個信

墨勝

西悉尼

輸一粒都唔撚刷角, 假撚到你

10.5 小 奇積收錢

秋蛇街蛇又對

又混戰

得狗會開到咁深
阿婆都識買

卡哥而家唔開PO

世界大戰又黎

又對家

我講先

半一上盤...

秋街又對

又大戰

要還神

又有大戰睇

14.33分 先轉
狗會仆街

墨爾本10.5 大

打和super

玩角未贏過

咁似里昂打賀芬咸盤既

澳職角球連續幾場都開初盤細 唔差在勝利都開埋細啦

allin 勝利反底

我未買

西流

夠運

半一上盤死? 今場墨城就要反底

支持呀

都係skip

半一上盤
有陰影

我避算
等即場

墨勝半大

。。。
唔係掛

精宮今場反底？

和49000算係咁

派錢

和波格

等kai蛇救命

和到49000有幾難

All in之力

半大@2.2

唔想同秋蛇對

今日出糧 即忍唔住拎左500本

又可以睇下邊個驗腦

嗚啊-8K

中派1舊

要西悉尼

又玩詛咒？

呢場澳職鬼盤
SKIP!!!!!

要上盤買客

即場要補飛

呢到成日叫人驗腦

繼續支持滑蛋巴
雖然上次都未派

hk都得

澳假連登仔要咩

今場支持悉尼

下次經開先入比你

墨城個勢強 主場冇理由輸俾隊廢野

半大又黎了

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

冇左有線澳職真係冇咁好睇

勝利大波

秋蛇

半大

係...仲未慣

其實點解佢咁柒會jer我
佢配咩？

和波

Honda

嘩你尋日柒撚到連買兩場都俾人cup
唔jer你對唔撚住自己喇

冇左阿占阿sam妹頭比料

支持手足你份堅持

佢地仲有播...不過冇係球彩播姐

你為大家帶黎陣陣的酸縮味

墨城定墨勝

角大 殺啊

墨爾本！

西悉連登大船

單你老母呀柒頭
成陣酸縮味
臭撚到仆街

又打假波??
勝利咁都唔入

單刀唔入

大波有無朋友

單刀都唔入

叫人驗腦個班好撚肉酸 咁樣咒人不如留返啲錢咪撚賭

邊隊

????你補左未

主

墨

B gor咩料黎？

你果隊

秋SIR 對 KAI 佬
到底邊個會win

正水黎

半客

一人一半

猛人

本田

半一其實都幾搏

等緊街sir 即場水

點一人一半

咁咪同kai蛇秋蛇對左盤囉

半一盤=_="....

唔係咁講 到而家仲買東京個啲驗都唔洗驗
可以直接戒賭

墨勝上力

我D角係甘中

下盤想補主fg

西流和到啦

goal

1-0

韓國波數完錢未

話口未完
屌

1:0

個兩個外援勁撚到 honda

3-6粒鍾

墨仔 繼續！！！！

俾多球黎 全格

本田勁到

KAI 佬領先中

數緊比球證

垃圾西
追和呀

墨勝大炒佢

半主

屌想等主win 高水d 都唔得

Gogogoalllll

講完就入

有無角大手足

半大係咪等數錢

西悉追和

西悉好似無咩點攻...

有冇LINK...冇左有線好唔慣

cls 墨勝起西流禁區都猜到波

咁快入冇得買即場

即場點追墨勝好

今場細角OK?

本田入波3.1倍派錢

ok 9.5s

本田圭佑真係超晒班

3.5細

佢場靴蒙特尋晚？

場場助攻入波 足球先生

覺得本田會入但無入手

見刀仔買無事發生

半大gel

主快手入多粒

如果請人同我 data entry D ball
星期六日各4小時...可以自己係家做
$50個鍾有冇人想做?

墨爾本NG?

星期六日 大家都好忙

lm 邊屌波邊出糧

有

再外發俾大陸人

有 利申 啱啱換咗新keyboard

振興澳職應該簽多啲咁上下級數球員啦

球球一傳就單刀咁濟

=_="..甘多想做?
我請一個...

岩岩有球比穿晒，但墨勝個前鋒控甩

快d換走西流9號仔啦 同盧卡古一樣行行企企

好快出現倒貼都要做

贏緊就變足球先生
輸波就變養老垃圾

佢踢墨超個陣 好撚廢

墨勝全格

唉屌又同路 想死

我留email 定點?

拿我就覺得西流會追和

頂住半主

半大未

勝利快手456

係 但今屆佢踢澳假幾好

驗腦既係...一燈？

唔俾人等8.5 高水

我無用TG..不好意味....

勝利 快入

連埋c 8.5 88

Link 兩條試下

半大2x1

勝利 啪 啪 啪

勝利gogogog

托禾倫跑咁撚慢 好心就踢正前啦屌 成撚日走2邊 見到佢帶波都想死

快手半大，主入多球

如有興趣者...麻煩聯絡以下email:-
tom20181212@gmail.com
識馬者優先...同埋可以一星期做多4小時for 馬仔...謝謝

我到時會醒埋data entry 者我個software

3.5大波

半場前墨整多粒啦

20

2-0

2:0 Goallllllllllllll

2:0 半主goal

2:0

VICTORYYYYYY

2比0

一燈大師要登基驗腦了

半大cashed

gel

屌 想買主ng岩岩打開馬會app就入左

Kai 蛇 2 : 0 秋蛇

墨勝入波就得 唔好刷角

用1/3投注金額補客第3球

痴尻線，下盤連叫都冇得叫

主盤手足 跌少少補客或者和

不了ok? 全格呀大佬

今日下就波正氣到

冰封角

半大淨係買左半注

應該穩啦 唔洗再補

點補

補飛gel

我了

水泥啦

全面進場

半主2.25

4c

驚丫 今朝札都係咁 但勝利要勝利

Me 300蚊主勝
補左30平手 10蚊客勝 保不敗
贏就係贏少d 但安心

叫人驗腦既 全面進場

me墨盤

師兄想派幾多 3Q

半主+半大+主盤

下盤退場

Kai蛇幾穩

買墨勝要輸錢既真係要驗腦了
和10倍 反cup 唔撚知幾倍

西悉

打錯 我都係 2.01狗會算高水啦
澳假呢D 突然送2個12M 都唔出奇

繼續入唔好停

燈燈驗腦！ 好多西流啵🤤

秋蛇貼飛成日針

屌

12m cls 公廁

一燈之秋！

3:0

12M

唔洗咁擔心

唔好再刷

3-0

Cup

上盤紅毛泥gel

屌你西悉尼有無咁撚廢呀

Goal

3:0 補 1/20 注碼和都穩贏了 唔撚會3:4吧

下盤針

西悉尼流浪者個籠同公廁無分別

星期三開始跟佢對家

半一高水 輕鬆收工

Jump

係咁入點買呀

567

3-0
請問有冇巴打知邊到有水泥？

下盤度定下一場

半主Gel得

頭先未補第3球客
而家買第4球客先

3比0
半大全大咩都收$$

西流廢到

主盤既手足記得補少少飛

3:0
5:0 5:1 5:2

3 0

抖下啦

買左下盤有冇腦科醫生介紹

呢場無劇本嘞掛 上盤點輸

主其他有冇得諗

半大1.5/2都有呢場已經唔洗再買

4.5s

勁到

痴撚線 西流廢到唔識踢波咁

屌，馬會唔比補 客勝

全大 角細

依家買和同客其他

咪玩啦30都補

連2.5大都cashed

想重轟主其他

扯火撞9人

出返黎了!

客其他咪客勝 btw 會唔撚會呀 2018澳職冇乜劇本反勝

呢隊先似樣嘛 上次隊墨城真係死咗佢算

要比$450入得

咩事VAR

利亞拿抽人水做咩

呢個真， 仲要完全唔同level

var

no 本身睇下會唔會紅西流

Var西流仔撞9人

有人抽水睇var 開返啦

終於買到場...上盤唔洗嗌

又要驗腦了

今晚有冇100%波 認真

今晚科隆又讓一球球半害人?

多謝街哥

450 買燈料 其實都幾抵

b dog好波 長跟對家

讓少左

好攰，贏個千幾，一場又輸翻

但對面好撚廢

5:0 5:1

比450人賭
我拎450叫雞唔好

本田好撚勁,唔同級數,養老聯賽咁早黎做咩,出歐洲搵食都仲可以啦

咪再刷啦屌

唔買波膽了 度8點西甲

半主gel得未

墨勝今場勁 定西流太廢
長期係禁區做波

敗走墨超

墨勝又入波又刷角,正氣

之前佢試過連燈十幾場 (個時free)
如果200全推應該樓已上

1000%ball?

上盤都係

有冇呀叔睇

買左客 覺得自己好on9

驗腦？

買無入球

小心漢堡賣分

場波有冇機過4.5球呢?

雪梨水原來反cup到

千祈唔好
西悉尼個後門比人任意抽插緊

輸好多輸到傻左？

今個星期似街sir 反擊戰

今晚跟實

今晚3注鏝 深盤照去

咁撚勁對恩公讓平半
對奧呃讓半一

9.5 B

5.5大有無人買

走地點睇？

好撚後悔自己補左100和

佢個意思係話收錢...度定買下場呀

笑死，西流個龍同香港街場差唔多

下半場點部署？

好想瘋狂買角大

100買個安心都想慳咁既心態唔要得

但恩公咁廢 kai蛇敢唔敢捉鬼買主

9.5b

波膽點搏好

小注4:0 5:0?

3-4 ok?

波底根本可以講兩班波

半大仲未派 點賭

搏下 西流入到波既波膽先好分
4:0 5:0 冇乜肉食

求輸半算 下半場追返2粒啦 屌

西流入唔到啦

即場3:3 70倍

澳職難講
曼城英超讓深盤都成日比人偷入一粒

下半場3:0/4:0完啦

澳假劇本之力

咁唔買算 冇咩好肉食

澳假唔好開心得咁早 隨時準備補

[5.5] 3.60B

補唔補得過?

下半場可能1球完已補4:0 3:1

狼隊贏唔到般尼 水晶宮會唔會差過狼隊

50 51 52 小注睇埋下半

70倍 3:3

你估之前果場阿甲呀

鐘聲響起反CUP的信號

神奇更衣室

角就應唔該唔會點刷嫁啦 買入球博西流好過了

支持一人踢半埸

集氣

下半場 西悉好似啪左針咁

今晚鏝肯唔肯炒對家呢

大家和和氣氣啦
一人入3粒

上力 ？

睇左5分鐘 口覺有乜分別

中

Good 先收ng

咁快中

炸...

越位阿

3:1

炸呀

炸

fake

炸左

屌我未補得切

原來炸糕

3:3？